
                      Ha sido la película que menos me ha gustado de las últimas que he visto en el cine,me parece que no tiene trama ni sabes de qué va, humor sin sentido. 
No la recomiendo bajo mi punto de vista.
        
            